港鐵：睇死你聽日開唔到花！我照開站！

十點先收車，愈嚟愈夜，慢慢就會去返12點啦，生活回復「正常」（對港鐵嚟講）

咁代表啲咩？冇破壞港鐵站？
唔係啊！！！！
平時搞親啲行動佢都關站，但佢聽日照開喎

港鐵家陣睇死你搞唔起啊，定過抬油啊屌那星！
爭氣啊香港人！

和理非同勇武一齊出，企晒出嚟嚇鳩佢都好啊！

星期日兩點，18區和勇一家，遍地開花！

聽日見

唔係一點咩？

推

推行動POST呀!!!!!

四色分類！

2點??? 下面文宣1點既??